一人一間戇鳩到極既黑公司

我先 （Esportparty）

一間香港既垃圾電競公司
永遠只有拖糧冇出糧
各種手段用員工黎吊啲仔上去幫襯
依加持住有班所謂既明星model係到
以為自己創新好成功

事源就一早4月就辭左職冇再做
各種私下針對cut更 因為搵唔到錢
冇錢請part time 再加上 唔姣其中既腦細

4月最後一日返工 返左一半走左 咁佢地要出返377.5$
追左2個幾月 一個所謂管數既肥係
永遠扮晒睇唔到ws 追左您2個幾月
有冇咁撚肉酸 300幾蚊都比唔到一個學生妹？

咁搵第2個 所謂既PR? 搵完扮晒正義wo
又講到佢地錯晒咁 佢地唔岩
屌又潛撚左水？ 叫我比埋戶口佢？
消息？

其他人啲糧又係只系拖 草草下拖人兩個月
大家一齊問您出糧 您又出番比佢地？
How about me?

唔撚好以為您地做到好風光好有面就真系好有面拉
生意失敗個時屌翻我地為呢間垃圾公司付出過啲咩？
您地又做過啲咩？ 要人搵客有邊個冇幫您搵之類？
到底點解可以咁撚冇性？

唔撚洗望拉 有性既人見到您地係到比人屌緊既
就實會cap比您地睇😊 同時唔該您地反省下

On9 超過7日都未比錢就去勞工處啦
第8日開始會計息 佢要連息出埋比你
唔係等果幾百蚊開飯既話就同佢玩下啦

勞記見哪
仲由佢拖

只系拖！